iphone8plus定iphoneX?

本來打算出X但見到個mon咁多負皮 而且個mon又好似食電d 係咪8仔安全d?
利申：用緊7

老老實實，用緊7，無需要上8

唔鐘意X所以換左 8仔

一定用8啦
x咁柒又多問題

都11月啦，繼續用7等下年好過

8p 啦 x 好垃圾 比咁貴做白老鼠

X for sure.

X而家有錢都買唔到

8

8plus

老實講，用7 唔好換8.

我 SE 直上8 plus

Note8啦屌

其實7我用緊細機 打算換plus高電量d 岩岩問左百記trade in 價都有3500

咁好價？!

唔好因為個mon 大而換x 就ok,當x 係細機有雙鏡就perfect

用緊iphone 6 plus 換咩好

用緊ip6，諗緊換8定x

用緊6+，心大心細8定X

8 plus 粒電好襟

7 plus 256

換左8依家想換x